警察幾時會出動 海棉海棉機關槍 或 海棉海棉火箭炮？

海棉技術

最驚佢出埋海綿寶寶

章魚哥

海綿體警棍

海綿體指揮官

海綿坦克